[尋] 美術用品黃店 & 陶瓷彩繪筆

最近買左全白陶瓷碗 想揾可以畫係陶瓷面嘅陶瓷彩繪筆
普通文具舖都揾唔到， 知道日本muji好似有出 不過依家都去唔到，又揾唔到代購

無特定brand的話，台灣雄獅有出，博客來嗰啲應該買到
黃店好似藝文藝林colourexp，旺角廣益就無人知藍黃

藝林無表態

藝林綠店